希望下世可以繼續鍾意你

唉
睇到呢度嘅你地 有拖拍嘅祝你地幸福 冇拖拍嘅早日搵到個好歸宿

無得繼續一齊係家庭因素？

你衰乜?

鍾意就追 大家都仲愛就一齊 起碼無再悔

問題諗方法解決啦

驚閪

啱啱都喊死⋯比另一半hurt⋯

撐住啊絲打

我都好掛住佢

我好想wts佢 係咪真係無機會再一齊返？

你講得啱呀 好希望有呢份勇氣

男人老狗 喊乜尻
成個森林 講真 當你有第二個嗰陣 望返依家嘅自己 簡直不可一提 人仲要走出陰霾

let get wet party

我想氹下自己好快會搵到下一棵樹 但而家嗰棵實在太完美 係一個缺點都諗唔到